[
    { "playing": [] },
    { "question": "Istri istri apa yang kecil ?", "answer": "microwife" },
    { "question": "Gula gula apa yang bukan gula ?", "answer": "Gula aren't" },
    {
        "question": "Gang apa yang selalu bikin ibu-ibu kesel ?",
        "answer": "Gang-guin suaminya"
    },
    {
        "question": "Pemain bola mana yang beratnya 3kg ?",
        "answer": "Bambang Tabung Gas"
    },
    {
        "question": "Bebek bebek apa yang jalannya mutar ke kiri terus ?",
        "answer": "Bebek dikunci stang"
    },
    { "question": "Siapa presiden yang imut ?", "answer": "Kim Jong Unch" },
    {
        "question": "Penyanyi luar negeri yang suka sepedaan ?",
        "answer": "Selena Gowes"
    },
    { "question": "Buah apa yang nggak punya otak ?", "answer": "Semuanya" },
    {
        "question": "Gajah apa yang belalainya pendek?",
        "answer": "Gajah Pesek"
    },
    { "question": "Sayur apa yang muncul di akhir film?", "answer": "Tomat" },
    { "question": "teman tarzan itu...", "answer": "kamu" },
    { "question": "ada api pasti ada", "answer": "anya" },
    { "question": "jakarta biasanya... ", "answer": "platb" }
]
